Dan zegt de koning: "Ik wist het; Ik denk dat hij iedereen zal overtuigen zoals hij zich voelt over het.
Hier, Mary Jane, Susan, Joanner, neem het geld - neem het alle."
Het is de gave van hem die daarginds ligt, koud maar vreugdevol. '
Mary Jane ging ze voor hem, Susan en de haaslip gingen voor de hertog, en nog zo'n knuffelen en zoenen zie ik nog nooit.
En iedereen zat vol met de tranen in hun ogen, en de meesten schudden de geef hen fraude af en zeg altijd: "U _dear_ goede zielen!
